【港台】拜登：美國應推動全球就香港問題譴責中國！

全國人大會議正審議有關香港維護國家安全的決定。

美國前副總統、民主黨總統參選人拜登表示，美國應該推動全球就香港問題譴責中國，批評中國加強對香港的控制，拜登接受全國廣播公司的訪問時認為，美國以沉默來回應香港問題將會帶來毀滅性，認為美國不應再保持沉默，並要呼籲其他國家譴責中方的行動。

收皮啦奶共狗 你個仔有份殺新疆人架

譴拜登佢條仚家剷全家女性個閪條尾，係喥扮嘢罵兩句就當自己做左嘢。你個垃圾仔啊，每次係中國賺十幾億美金，選你老母啦。
利申: 以前好憎小布殊同共和黨，而家人大左先睇清兩害取其輕，民主黨班先係真正嘅仆街。

I am Joe Biden and I will forgot this message

***每年
PS.:
根據YOUTUBER文昭，美國係1917年過早參加一次世界大戰、1933年承認蘇共及與其建交、1949年放棄國民黨並放棄大陸。呢三件超級大事都導致一系列極壞嘅後果，而呢三次都係仆街民主黨嘅人做總統。

joe biden: you ain't black !!

Joe Biden: you ain't black!!

咪即係想交個波畀大家齊齊放下咀炮算囉
知你想點喇China Joe

谴责有用吗，够我国华大姐领导的外交部强吗

認為美國不應再保持沉默，並要呼籲其他國家譴責中方的行動。

選舉前扮晒嘢

屌你老母譴責有用，你就唔洗出兵打伊拉克啦

屌你地成班老母，到依家都冇實際行動制裁終國

屌你地全部老母，你地立即取消香港銀行可以使用美元交易啦

孌童奶共狗收皮啦

你譴責我做咩
你譴責我我唔撚驚

放棄台灣改搬中共入常果個卡特 都係民主黨。

1978年，卡特總統在未徵詢國會或要求國會同意的情況下，宣布與中華民國斷交轉而承認中華人民共和國，並由在台北市的美國大使安克志通知總統蔣經國。由於此舉並不符合傳統外交慣例，前外交部長錢復曾批評說這是無禮之舉。

所以話選舉真係好重要

為選舉碧雲會捐狗窿，拜登會屌下中國

選舉近了

唔好比佢呃到 條仆街話譴責咋 屌佢老母

小罵大幫忙

美國民主黨真係專出垃圾總統，奧巴馬條仚家剷又係奶共得超勁，全部都係民主黨嘅總統養大蘇共同中共